\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{De quel jeu vient l’expression « Wombo Combo » ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item League Of Legends
        \item Dota 2
        \item \textbf<3->{Super Smash Bros (Mélée)}
        \item Street Fighter
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        C’est lors d’un match de compétition 2v2 en 2008 que SS et Tang on
        réalisé le « Wombo Combo » pour lequel ils s’étaient entrainés, foule
        en délire et commentateur répétant « Where are you at ?! »
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
